好撚心就唔好叫人番工啦

番乜撚野姐 成條路都樹

高層搖距控制你返工！